連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

雖然呢幾日好多焦土、白票、分化五毛出沒，不停吹風叫人唔好投票。但連登今日好多手足都出Post認同區選的重要性，同意1124一定要去投票。有手足已經發夢通知政府和票站主任預備好有「黑衣人」當日會破壞選舉進行。聶德權早兩日更表示已預備好分兩日進行投票！
(停課又唔見你政府識預備？）香港人，唔好到時俾政府老屈我地搞衰個選舉，亦都唔好俾佢腰暫選舉，一定要佢一日過投票。

有見及此，小弟大膽請各位巴絲，希望能以行動向外界發表共同宣言：

「為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！」

認同宣言請投並轉載社交媒體

限定三日主線任務：文宣催谷全民投票！

自推十連

入黎望望

【極重要】香港前途 - 終局分析

1

2

3

4

5

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！

取消林奠一家英籍需要你簽名支持

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

麻煩幫忙推呢個整合左行動PO既：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

Push

再次提醒：和勇一家！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

ok

和勇一家
各自努力

有票緊係投

簽ed

Yes

提防破壞
中共係大陸搵左成千人落黎

推

真

軍規要推

push

呼籲投票

大敗保皇派對我地士氣好有幫助
等共狗冇得再講沉默大多數
令藍屍覺得自己係少數 打擊佢地心靈
亦都俾國際社會睇到香港真正民意
全世界媒體都會睇住

邊個叫人唔好投票/投白票 邊個就係鬼

可唔可以出個聲明

831

要叫民間期者會

和理非日

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

和議

推到24號

推
爭取民主自由嘅示威者尊重投票權，不會破壞選舉

7.21

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

8.31

10.1

11.11

應該好似911 咁, 整個不示威宣言

嚟緊星期日一起身就去投

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

投票

岩，識玩

要民間記者會宣佈

agger.請各路手足保持冷靜

pushhhh

支持

推到你爆炸

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

推，一定要投到票

推！
搞事嘅一定係共狗派出黎
港共成日用埋啲陰招
易估到

投票撚出動

Support.
We are not rioter.
We are protestors.
We fight for freedom and justice.
We will not destroy what we want to protect.

曱近平

on9

香港人 投票

血饅頭王

種票可以破嘅

呢個可能唯一一次真 和理非活動黎

文宣要人

問題好多中學生控制唔到

Agger

推推推推推

一早去投

1⃣️定不著黑衫俾人identify
會扮藍保護自己
深信勇武不會襲擊票站

推爆

當天不要著黑衫，要搞到保皇黨唔知我地係投邊個

721 831⋯⋯

Pish

大力推

....

邊會有人破壞㗎。。。

共同宣言

Ok

不破壞選舉

pish

對面換黑衫燒票站

連投票咁和理非都要破壞
仲有咩資格講兄弟爬山

香港人追求民主 熱愛民主
民主選舉不會自殺 只有被自殺

「為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！」

好撚肯定每個票站附近都有黑社會、黑警

有班喬裝示威者既狗俾負評

民意歸邊既仲點會搞票站 對家d無恥策略

Smart

我認同,所以絕不破壞選舉

但已經有勇武手足上立場做訪問 預告個日會殺狗

你們會落樓下幫民主派候選人做義工拉票?

認同請分享

對家真係好怕全盤皆輸 近呢一個星期出盡力放風

識人做輔狗 話班狗投票日已經有晒布防

屌 搵班CONDOM搞事又入我地數

是撚但啦
五六日大家真。休息

Tui

支持！拒絕保皇！不投白票！

要幫手拉票

689唔想你投 我就投

推，一定投

邊個搞事就係便衣！

同意！

奶共黨數到差不多唔夠票會輸就派人破壞
贏就繼續選
立於𣎴敗之地

人血饅頭

全民投票

置頂please...

記得去投票呀

Ok 投自己人

香港人一齊毀滅中共地區勢力!

推
對香港人有信心
會贏！

真係咁誇張會好早收站?

利申:7點半去

好，一言為定

一定親身投票。1124，香港人，投票！

最好一早就去排隊投票，
唔知下午會唔會比保皇當做到野停左，
所以大要一早就去
記住一早就去投票呀

呢個要推

tui ar

破壞=鬼

免費民調，變相公投

夾旗都唔洗

推～～～～～

P推！

如果到時有人破壞，大家係咪會割蓆及捉鬼先？

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

全民出來投票，打敗民建聯，光復香港，時代革命！

同意

建制完勝！
中共萬歲！

推！

民間記者會啊

順便做個抗爭小總結
幫手拉下票

簽到

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

所有選舉當日作任何破壞嘅都唔係手足

真心我地阻止唔到任何野
因為根本唔撚係我地搞

堆呀diu

推推

thanks 樓主

pusj

啱！

我支持

唔係11月24，係由今日開始唔好出來，出街都唔好出夜街，留番條命來投票！傳出面已經有刀手，我地唔出，佢有刀手都冇用，大家要忍耐！抗議又好咩都好，唔差個幾日！

一定投 大家投！！

咁易分化到ge場運動一早收左皮
我相信手足一定會投票

堆

推推推

其實破壞選舉既一定係鬼
邊有咁蠢

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

記住某d建制區議員點督灰害手足被捕
記住某d泛民本土區議員有落場幫手足，甚至有人耳都俾人咬爛埋
香港人，投票!

和理投票

有無候選人名單參考??

After more than 5 months of movement struggling for freedom and real democracy, the people of Hong Kong are anticipating the election of District Council on 24th of November with high expectation.

Hong Kong has no real universal suffrage now and the government deny the people any kind of referendum. Elections of the District Council and the Legislative Council are highly valued by the people, even though the elections are considered unfair and biased.

However, the government threatened on 27th September that she may stop the election, if any events considered as “not in order” happen on or near the election day. Once again the government tries to silence the voice of Hong Kong people by way of a totalitarian tyranny.

There are no reasons for the people of Hong Kong to upset the District Council election. In fact, all the pro-democracy parties are trying their best to win the election against pro-Beijing parties, in order to reflect the true voice of the people.

We urge the international society to monitor closely the situation in Hong Kong, especially events that are related to or may affect the 24th November election. A fair and proper election is one of the ways that Hong Kong may get out of the current turmoil, which was started by the push of the unwelcome extradition bill amendment by the government.

投本土派

投票！

有人問你投邊個 就答建制派

啱呀 我地唔似警謊咁無口齒

共產黨

幫手推

一定要順利進行
唔好搞事
用選票發聲
利申：REO職員，1124出事會有好多手尾跟

邊撚個阻住人投票我就屌邊個

全民投票！

絕不破壞選舉

唔理得咁多

認同 分享

邊個搞9區議會邊個就係鬼

收啦你

「為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！」

阿叔我當日會倒塔咁早起身去投票

，

血債一定要血償 區選只係利息

P牌幫推

當日唔着黑色衫

一齊投票

PISH

早投票. 希望一黎頭一小時投票率已經有10%

冇錯，搞嗰d係鬼

廿連

香港人 投票！

有人問 投左建制

推，有票就投啦
冇票又嘈，有票又話要射落海，都唔知想點

警甴

幫手整左

有票緊係要投

721 831 push

支持民主既我 一定支持投票㗎喎
點會突然破壞呢種機制呢???

+1

為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！
光復香港 時代革命！
踢走民建聯

真心 都5個月啦 少一個禮拜 唔會有咩事既

of coz

星期日 香港人投票 一票不投建制派

屌你老母起大台
推遲選舉有著數
選舉大勝有穩維作用

S

邊個破壞邊個就係鬼

搵到呢個channel，有海量區選文宣！

一齊投票, 踢走港共同奶共人

一早去投

正評唔到

咁大聲講話唔搞，即係話比人聽我哋好著緊，一陣比藍屍搞番轉頭點算？

開民間記者會 網上對外出文宣

建議成立票站糾察隊保護票站

全部穿白色衫/反光衣企起票站門外

好似黨鐵d小粉紅人咁

幫推十年

就算點都好 一票不投民建聯

Bump

接連不斷的大規模暴力違法行徑已將香港推到極為危險的境地。雖然政府已再強烈譴責暴徒的惡行，但暴力衝擊和違紀違法行為持續，不單沒有減退的跡象，而且越演越烈，變本加厲。

國家主席習近平在評論香港亂象時，表示止暴制亂，恢復秩序是香港當前最緊迫任務。如果今次的選舉繼續由建制派勝出，恐怕反對派會採取更強而有力的措施予以反制，若真的如此，到時候香港只會更亂。

香港要重回正軌，恢復秩序，放下政治成見才是出路。「上下同欲者勝」，只有全港市民共同票投民主派，令民主派在選舉中取得壓倒性的勝利，香港才有機會從政治爭拗中走出來，回歸理性的道路。

謀發展、保穩定、促和諧是中央、特區政府和全港740萬市民的共同願望和殷切要求。全港社會都應該認清形勢，萬眾一心，眾志成城，讓香港全面恢復秩序的一天早日到來。

推 光復香港
踢走民賤聯

推 邊個搞區選 一律出動神獸

投票一來

第二係唔好做d 野令對家好想投票

我建議大家星期五聽日停一停 唔好有機會俾狗拉48 miss左選舉 記住每一票都好重要

大力推！光復區議會！

yup 果日早啲投票

幫推，民意戰

如果有人想破壞，我地要出手阻止！

光復區議會！

我要投票

人權法好，區議會也好
人民手中多一樣武器，就多一分力量

賣港建制 票債票償

手足
其實我個人覺得區選
中國實配定票
不如準備大量垃圾桶好過

1124 老閪都投！

當選之後議員唔該要做下面嘅嘢，否則你食緊人血饅頭

記得選之前問下自己區候選人會唔會做啦

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

大家合力保障選舉順利完成。

一定要投票

共同宣言：

「為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！」

推呀

Agree

會

要事先聲明。唔喺扮抗爭玩嘢又話乜又話柒。

1124 投呀

要事先聲明：
為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！

和理非全面進場

對家吹大雞叫自己人投

我哋反而話投白票或者唔投係咩玩法？

幫推

tui

正確

推

已正皮

呢幾日比d廢老屌到西咁
利申民主派素人義工,候選人有小小灰

不破壞

好事

一到選舉啲分化撚又出曬黎

「為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！」

push

幫我spread到你朋友屋企人隔離屋都睇到

要投票

點保證選舉公平公正

講故佬以此帖為證24號 朝早投 投完即歸家 直至明日

agger

不破壞 不破壞！梗係不破壞！要投票架麻

呢幾日最有意義既post

推...我訓醒第一件事去投票.

當係變相公投
唔係投人
係投理念:是否支持五大訴求
如果係既,泛民我都照投

記得投票

其實仲有好多豪宅區街坊未食過tg. 好離地 有圖

光復香港

1124一定朝早起身投票

有無住佐敦或者油尖旺嘅義工可以24/11 幫忙企街站？極缺人

早午晚更都需要人

預測果日或者前一日會開始有鬼係連登搞行動文，大家睇路

跟 一票不投保皇狗

好！

推 終於有區選熱門post

係
保皇狗搵人破壞唔好入我哋數

Pushhh

認同

退吧退吧推爆

真 區選係重要

帶埋兩老去

P牌正唔到評，但我同你講，狗官
保皇狗、偽中立
睇著嚟啦，1124，果日我用票嚟屌柒你地！

啱阿，最好一個方法就係，立下聲明

我信選舉事實處！！！

『全級第一，明天我們的資產就要回家了。』

預備好分兩日進行投票???

擔心會唔會中間做手腳，我地早上衝去投完票
中午腰斬，換票箱，第二日藍絲投票

點解會有dislike ?

入去投完票，買埋飯返屋体砌多兩部高達仲好過搞亂投票

一早去投票, 越夜越危

不投建制，只投民主派

今次大家含次撚啦，哩次選舉係一種表態，連咁簡單既野都唔做？

利申：上屆投廢票都唔投販民

東講西讀：

打仗要錢，所以當年荷蘭打獨立戰爭時依然與敵人做生意，賺西班牙的錢去打西班牙。

香港議會的功能是甚麼？在光復香港之前它還剩下了一個功能：取得資源（金錢）。你不去奪得這些資源，敵人奪得了就不會和你客氣。相反，當你奪得越多資源，於這場戰爭中就必然更為有利。因為這是一個零和遊戲，勝者錢全取，敗者得個桔。

記得照顧家中的長者，尤其在老人院的，小心他們的身份証，免得他們被敵人利用成為奪取資源的工具。

推呀。唔好俾建制搞事

甴近平

我唔寄望選舉帶來改變， 只係情願俾泛民關鍵一席含撚投票都唔想俾保皇黨繼續撈油水

I

在中國政府控制下的投票，只是鳥籠選舉

有DQ嘅選舉有咩唔破壞得

含撚含柒今次都要投泛民我們一定要贏；輸撚左係大家一齊等返大灣區

投！

推呀 五大訴求係主線 區議會係支線
區議會係急需既＄＄＄＄＄＄＄＄＄＄

P牌風向L

建制贏哂你最開心

有4000正評證明係共識！

推啊屌

屋企老人家可能唔記得帶身分證

推你老母

推 11月24 上下一心不分和勇

推

共同宣言

推上去！

Tui tui tui

喂唔夠上次connect南亞多!

Like and push

有票梗係投

我支持民主，我會投票！

咩撚野共同宣言
唔好亂咁代表我

投佢老母
有素人投素人

1124

和勇一家

戒嚴時期，國民黨作票是常態

中壢事件

其實到要咁樣澄清既地步，反映抗爭者係部份大眾眼中形象開始下滑了，就似警察保證唔會對係理工自願出黎既學生動武一樣，我地睇落去，都會覺得呢種保證好荒謬，因為呢個根本係佢地應份

唔記得推咗未
推

Support!

為了光復香港，1124絕不破壞區議會選舉，一定親身投票。1124，香港人，投票！

唔單單投票，仲要早d投！香港人一齊早起身！最多投完先返去瞓！

大家要記住 投白票=放生建制保皇狗

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推!!!! 一定要投票

一定要投！早上！1124約定你！

讓我地靜靜地去羸呢場選戰！

推，唔好覺得投左都無用
個個咁諗就玩完
平時怕死唔去抗爭既話至少呢日都要出來表態，否則同港豬有咩分別

踢走保皇班仆街

保皇垃圾係一條食物鏈
仆街保皇議員冇得撈

佢哋啲議員助理 員工全部失業
諗起都開心

仲有 政府撥1年每區2億元
18x2=36億俾區會

以往保皇操縦利益輸送

諗起佢哋失業又冇埋36億claim蛇餅稯
好心涼

留名

投!!

上萬正評ok?

1124投票！

P牌仔 推

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

邊個衝擊票站都係鬼

你控制到班勇武派唔破壞先啦

拉

推呢個

共狗支那人準備好星期日落黎!

推!

重建連儂牆

推爆佢老母個西

再推

手殘
推

Pushhhhhhh

push! 11月24唔可能有真正手足出動，如果到時有任何人破壞票站與及主動恐嚇選民，一定係港共軍政府搵人喬裝嫁禍，與追求民主和平港人無關！

[星期六攻略] 大文宣日

diu~ 推到上熱門啦快~

OK。好啦~~ 星期六日就乖乖地~~

有人搞事，大家要制止

投佢老母

推爆佢！

[傳說][緊急]]區選中共如何做票 - 要手足幫手

me lm

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

1124
全民公投
五大訴求

yes

G持

Confirm!! Confirm!! Confirm!!

Pish!!!

p牌仔推！！

違反誓言者，不得好死
只限24號，邊個破壞邊個就係鬼

廿四號真係唔好搞嘢

我要投票呀

storytellers同埋白兵都係仆街嚟

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

最好都認真睇下候選人既政綱，做事做全套，咁先有更多理據可以推介到同區既鄰居朋友投黃營

agree..

邊個搞事邊個死

大家set鬧鐘早啲去投票，以防有變數

呢個真係要推
聲明當日係唔會攪破壞
以免對家又喺度自編自導自演

推上熱門

收到風，建制為保現今議席會派人到票站搞事，意圖中止搞事，所以所有破壞選舉都屬建制所為
請廣傳

721 85 811 831 101 1111

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

好多kol想人唔投

PUSH

6

7

8

9

10

支持
同埋記得朝早就出黎早早投
以防有古怪

不破壞，表民意

認同，廣傳

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

踢走保皇黨

推 幾時先過萬正評?

push!!!!
【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

和理非做野時間

推番

3 推